{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041722",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8208&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아테크노밸리호텔"
    },
    "text": "大田市テクノバレーと新灘津工業団地の中間地点に位置する宿です。 客室はさまざまな付帯施設とともに提供され、お客様向けの便利なサービスも提供しています。 周辺には東和ウル水辺公園とチャンベギ公園があり、自然とともに楽しむことができます。 宿泊施設はチェックイン5:00、チェックアウト2:00で運営されており、客室内では無料Wi-Fiを利用できます。 客室は禁煙で、駐車も可能です。 障害者のための便宜施設も完備されています。 カフェは1階に位置し、平日と週末は午前10:00から午後10:00まで営業しております。 朝食は2階に位置する朝食食堂で、月~金は07:00から09:00まで、週末と祝日は07:30から09:30まで提供されます。 朝食は大人8,000ウォン、36ヶ月以上~7歳は6,000ウォンで、36ヶ月未満は無料です。 客室内では調理が不可能であり、最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、その画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは選択できず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "大田市テクノバレーや新灘津工業団地の中間地点に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "客室にはさまざまな付帯施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "お客様向けの便利なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな公園がありますか？",
            "answer": "周辺には東和ウル水辺公園とチャンベギ公園があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00、チェックアウトは2:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、客室内では無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "障害者のための便宜施設はありますか？",
            "answer": "はい、障害者のための便宜施設も完備されています。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは平日と週末の午前10:00から午後10:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は月曜日から金曜日は07:00から09:00まで、週末と祝日は07:30から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、朝食の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 475
    }
}